求下收工嘅你地入機場

求下你地翻轉頭 如果有義士今晚比人拉
係散水狗有份助攻啊！
團結啲好無？？？？
求下你地 一齊入機場先係救人嘅方法

屌。俾2散水撚搞到好灰好慶

Cls, 經過左咁多野，質素都係咁

啲機而家開始有得登機！

By：黃之峰 facebook 現場 18:17

目前我人仍在機埸，明白大家對於近日的抗議有一定憂慮，但實在無需過分恐慌，一些假消息傳出去也是不必要的。

一、#香港機場沒有切斷任何網絡，順粹是人群聚集後網絡收得很差而已，過去遊行人數多的時候也有同樣狀況。

二、目前機場燈火通明，機場快綫及機場巴士仍正常運作，有推着行李的香港人仍然繼續前往機場，亦有示威者正在陸續離開，包括沿機場路步行至東涌。

三、客運大樓的大部份商店已落閘，現場所見仍有過千名示威者於接機大堂。

四、目前仍有班機等待抵港，包括夜晚8:30的班機，亦有班機等待飛離香港。

求下你地翻轉頭 如果有義士今晚比人拉 係散水狗有份助攻啊！

求你地入翻機場

ok 有份叫散 轉頭一定再入 sorry

其實啲客入咗禁區點都會登機
CX都有叫啲crew上機先
而家今晚到2點嘅機已經停咗
雖然冇真係完全癱瘓機場
但如果佢地嚟多次64 2.0而我冇叫人走
我諗我會後悔死

有, 現在入

CLS, 頭先咁多人根本清唔到場，仲有唔少滯留旅客喺到，啲狗要清場其實等同攬炒！
仲有啲冷氣軍師係咁spread 啲流料拉隊友走，唔該大家fact check 先好俾料出黎！

放工齊齊入機場！

竟然咁撚小人

push

點解要留?

今日目的係咩?

你過到自己就得

留係到等大屠殺？

旅客多過示威者啊！！！！！